傾緊打唔打功能組別的人同我入晒來！

藍絲工會數目幾何級上升，連登仔又做緊咩呢?

我知大家各有理據，個個都爭持不下。
但我想知部署、計劃係點

1. 支持進攻功能組別
-成立7人工會

2. 反對進攻功能組別
-等美國？
-搞大遊行反對？

小弟唔熟，可能有資料未補充，係呢度講句sorry
我知道仲有好多好多人對個制度存有幻想，究竟用道理說服佢地唔信制度，還是儘最大努力證明俾人睇呢？？？

運動都來咗接近9個月，冷卻又有、死去又有，我地係咪要統合資源來做一件事。

所以我建議搵區議員搞個全民大辯論、再以全民投票來決定

記住，我地時間無多。

光復香港，時代革命！

推

成立7人工會懶人包

如果票站無啦啦著火點算